各位請專注警黑合作 帶風向 蝴蝶效應

我知道36槍一定要追究但唔係而家 因為好多淺藍同中立嘅人都會對呢件事冇感覺...佢地只會覺得每個禮拜都係無限loop第二朝繼續返工反而元朗事件就帶出社會風行。
只要我哋遊行同文宣不停譴責警黑合作帶出風向唔需要講任何五大訴求， 自然就可以成個蝴蝶效應帶出嚟，俾人知道警黑合作有幾極醜惡，自然就會多咗好多人罷工，依家就等將軍澳線西鐵馬鐵車長話要罷工已經係一個好好籌碼張建宗出聲。
你哋冇能力阻止人哋罷工最後都係要義士去警署飲茶，只有交通順理成章其他人返唔到工而罷工。冇人返工到時香港總商會一定會用強硬嘅態度要求設立獨立調查委員會解決社會憂慮你估
你估林鄭驚你哋定驚總商會
，依靠地鐵車長同公務員罷工令全個香港癱瘓呢個就係林鄭嘅弱點，林鄭必定無奈設立獨立調查委員會警黑合作解除社會問題，到時一定會查到鄧炳強老鼠屎出嚟，自自然然知道行動署長冇誠信濫權受到法官質疑。到時就會救翻好多義士 五大訴求就會一一兌現

現在整場運動目標 設立獨立調查委員會
而家五大訴求等於企喺度輸 追究警黑就係走住黎贏 林鄭根本就冇痛腳係手依家就係要靠總商會
你地咪個個禮拜遊行囉 林鄭咪個個禮拜開槍lo 對佢來講根本就冇任何感覺
就算死一千個 一萬個林鄭都係唔會回應你哋訴求 每個禮拜都係講同一番說話咩咩痛心疾首 咩咩一定追究 自我感覺良好好打得
依家就係要迫總商會強硬要求政府獨立調查委員會
總商會就係香港政府痛腳 只有獨立調查委員會先可以有蝴蝶效應
2014雨傘運動失敗就係割席
緊記不分發不割席 要走一齊走

總商會成員包括多名香港主要商人，也有建制派議員擔任理事。現任理事會成員包括長和 （00001） 主席李澤鉅、香港上海滙豐銀行副主席王冬勝、中銀香港 （02388） 副董事長高迎欣、渣打 （02888） 中華地區行政總裁洪丕正、中電 （00002） 副主席阮蘇少湄、港鐵 （00066） 行政總裁金澤培、國泰 （00293） 主席史樂山和曾出席撐警集會的盛智文。

推

推 反警黑 保香港

期待骨排效應